{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 와요펜션(낚시스팟, 신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加支払いが必要な金額は、予約のお知らせに明示された人数、オプションなどの追加金額で、当日現地にて決済する必要があります。 予約人数に追加人数が生じる場合は、事前にペンションにご連絡してお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 また、ペットがいる場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能ですので、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時に施設物の損傷や紛失に対する責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任が問われることがございます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式での調理は禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションでは個別バーベキュー利用(電気グリル)が可能で、共同バーベキュー場で炭とグリルを利用することもできます。 IPTVとWiFiを利用して客室で素早く便利にインターネットを利用できます。 ペンション前のオーシャンビュープールでは夏に涼しく休息を楽しむことができます。 プール利用時、お子様は必ず保護者の同伴を必要とし、飲酒後は入場が不可能で、大型チューブの使用も自制しなければなりません。 駐車可能なスペースもペンション内にあり、周辺の観光地としてはスカイタワー、アクアプラネット、梧桐島、突山公園などがあります。 上記の距離は自動車を基準に表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加支払いが必要な場合、どこで支払わなければなりませんか？",
            "answer": "追加支払いが必要な金額は、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が生じる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が生じる場合は、事前にペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションによって入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能です。同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時には、施設物の損傷や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式での調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのマナーはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー利用(電気グリル)が可能で、共同バーベキュー場で炭とグリルを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室で素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "ペンション前のオーシャンビュープールでは夏に涼しく休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもペンション内にあり、周辺の観光地としてはスカイタワー、アクアプラネット、梧桐島、突山公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 569
    }
}